HKBN 1000M 4月完約 想轉網上行/PCCW

宜家係1000M光纖plan
4月尾完 唔續約
首選轉網上行/PCCW
有跟一個固網number

請出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻